做人太苦，點解仲要生下一代到世上

好想呃自己
一切係有意義
有目的性
但現實係
自己只係億份之一
咁啱撞正自己
偶然寄塵於世
諷刺既係
做人太苦
偏偏性係唯一令人
忘卻煩憂
一切唔如意
射精個下
同埋射完個下
忽然覺得自己輕飄飄
好似咩事都唔係d咩事咁
諗返自己
第一次上141
個人好似醉醺醺咁
但又好清醒
唔再掩飾自己唔開心
但偏偏係咁
肉帛相見
先至放低
平時衣冠楚楚
個個自己
成世未試過
正式溝過一條女
世界太假惺惺
而家已經冇上141
晚晚自己黎
其實自己唔享受
其實只係好卑微咁
透過呢樣野
暫時逃離一切虛偽
知自己
都只不過係一個人
平時扮到幾世故
幾明白事理
幾古惑都好
扮咩都好
打飛機個刻
射精個刻
其實自己只係自己

試吓戒丁

弱智

做有錢人既下一代不知幾撚開心

佢地日日享受生活

D女送上門比d有錢仔屌

食親都係好野

但每日過好生活會令佢地麻木

所以要得閒望下樓主d窮撚先會記得自己幸福

生仔 不了
唔想佢又輪迴一次老豆嘅路